(靚女真好)晒名牌疑得空盒 明日花綺羅

30歲日本前AV女優明日花綺羅，去年9月宣布告別AV界從良，之後轉戰網上做潮人，經常在社交網分享扮靚心得，但她日前在網上晒命卻惹出禍。明日花上載3月14日白色情人節收到大堆名牌禮物，惹來網民質疑相中只是堆積如山的名牌空盒。

明日花不甘示弱反擊，昨日在社交網展示橙色盒內的名牌產品，以證並非空盒，並公開送禮人在高島屋購買的單據。她又自爆經今次網上風波後，自己因禍得福，收到送禮人送多兩個名牌手袋給她賠罪，激死一班網民。
明日花不甘示弱，公開盒內的名牌產品。
仲由搵埋贈物者的單據
她自爆因禍得福，贈禮人士送多兩個名牌手袋給她賠罪，激死一班網民。

雞 , 以物代錢

臭雞

勁有錢

整完容之後真係好撚正

日本好尊重AV女優

她自爆因禍得福，贈禮人士送多兩個名牌手袋給她賠罪，激死一班網民。
她自爆因禍得福，贈禮人士送多兩個名牌手袋給她賠罪，激死一班網民。
她自爆因禍得福，贈禮人士送多兩個名牌手袋給她賠罪，激死一班網民。
她自爆因禍得福，贈禮人士送多兩個名牌手袋給她賠罪，激死一班網民。

整容雞

想知仙人有無送u記

送完有沒得屌

AV界臭雞

物質到一個點要咁樣哂名牌

rose ma咁，不了

呢個邊位?
橙色袋 愛碼士?

傳銷狗

有無人知係邊個名牌？